［黃世澤］一張圖秒撚咗中國既‘冇確診’神話

呢篇圖，係本來出現喺武漢一啲小區Forum同微信，當然被果啲五毛迅速鏟除，所以五毛係值得中一次 武漢肺炎 。3月18日，至少有五個武漢居民確診，另外有五個人好大機會確診，如果話入院治療，我相信結果係滅口，跟住繼續為咗習近平一已之私，話疫情無存在過。

其實叫歐美啲留學生返嚟呢著，習近平已經係黐咗總掣，如果中國真係無事，係無理由叫留學生返嚟，帶埋啲病毒入嚟，結果依家香港應該都十分之煩。但更重要係，我更相信，根本中國嘅肺炎一直無停過，否則邊可能有人無外遊仍然確診 武漢肺炎 先得，我想問依家中國發生緊乜嘢事，呢個係最重要。

但由袁國勇事件嚟睇，再加上維尼快樂組織譚德塞果條仆街，繼續幫中國文過飾非，毫無廉恥同專業操守，你覺得香港疫情有緩和，隨時依家係等緊第二輪大爆發，你睇林鄭月娥嘅兩個仔，都選擇唔返香港，林鄭月娥一定知道一啲十分之危險嘅事，所以唔叫佢自己對仔返香港，寧願繼續留喺英國同德國。雖然其實德國大家都知根本唔係佛系抗疫，德國係唔係都叫人驗一餐嘅做法（Robert Koch Institute係咁攞Data做研究），同埋德國部分城市已經準備咗防疫隔離中心嘅做法，根本上，德國做咗嘢。而且林鄭月娥，一定基於中國某啲權貴利益，至堅拒全面封關，喺全世界都全面封關果陣。

再由意大利嘅死亡數字嚟睇，意大利嘅公共醫療系統同設備一定好過中國，特別意大利北部，畢竟係歐洲數一數二嘅有錢大區，倫巴第大區係僅次於巴黎都會區最有錢嘅地區嚟，點解意大利死亡率咁高，除咗驗唔切外，係唔係中國嘅死亡數字根本係假嘅呢？習近平為咗政治，好多嘢係仆街過毛澤東N倍，有啲毛澤東都唔敢做嘅事，習近平做得出，毛澤東尚且係一個睇線裝書多嘅讀書人，但習近平係堅係盲字都唔識多個。

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

截至3月18日24時新型冠狀病毒肺炎疫情最新情況

3月18日0—24時，31個省（自治區、直轄市）和新疆生產建設兵團報告新增確診病例34例，新增死亡病例8例（湖北8例），新增疑似病例23例。

⋯⋯ 湖北新增確診病例0例（武漢0例），

復工復產啦支那豬

入院=被自殺

你睇林鄭月娥嘅兩個仔，都選擇唔返香港，林鄭月娥一定知道一啲十分之危險嘅事，所以唔叫佢自己對仔返香港，寧願繼續留喺英國同德國。

已按規定處「決」

會排除嘅
放心

Lm

維尼用緊真回血劍

中國零確診？
HK is not China

希望海外既支那人快d返支那避開歐美d蠢人

譚德塞開行TURBO助攻

根本武漢有5成人確診都唔會離譜

因為近排歐美爆得勁，所以死都要扮0確診轉移視線，你見cctvb都係咁報歐美爆得幾勁，支那嘅就隻字不提

而家就係要反屈外國輸入確診個案

唔驗咪無LOR

雖然我都唔信中國數字
但張嘢係截止3月18日...
唔係可以由1月到3月18日嘅總人數咩
邊到睇到係單一日3月18日嘅新增人數？

靜啦
等班支那豬係外國返去支那一鑊熟啦

1月到3月18日總人數5個你都講得出

一個屋苑啫 同埋報細咗總數都唔出奇
但我質疑嘅唔係報細數個問題
係個邏輯問題 而係點從上面張嘢
推斷出呢個屋苑一日多咗5單
字面上睇唔出咁嘅意思啫...

不給國家添亂,中國人要爭取在確診前死亡

又有道理

因為終國 要準備復工後爆第二次 依家叫海外留學生留終國 就係要為左屈所病病例係外國輸入 咁第二次爆發就唔關維尼事

3月開始，武肺疫情突然大副度下升到歸零，100%配合支共迫人開工救經濟嘅政治目標！
明明全世界都爆緊，你支共就歸零！
屌，上帝都要支共服務了

無錯

一定係咁，跟住扮受害者，轉頭屈番外國係源頭

係人都知假
等意大利 多過中國
中國就可以屈意大利叫意大利肺炎

q

唔好踢爆啦， 最好9成支那狗受騙返支那，剩低果班都俾外國人排華

原本見個post開頭都正正常常，但樓主哩段論述真係典型up得就up⋯⋯無法證實嘅嘢最好唔好用嚟做supporting啦

btw，自己聲稱冇本地個案同時又叫晒留學生返嚟，之後再爆就可以spin返個責任俾外國，話係佢哋做得差搞到個案輸入返嚟中國，中國又贏

世柒不嬲戇鳩
但呢段我都好認同

再由意大利嘅死亡數字嚟睇，意大利嘅公共醫療系統同設備一定好過中國，特別意大利北部，畢竟係歐洲數一數二嘅有錢大區，倫巴第大區係僅次於巴黎都會區最有錢嘅地區嚟，點解意大利死亡率咁高，除咗驗唔切外，係唔係中國嘅死亡數字根本係假嘅呢？

831

sor原來唔係樓主講

點解仲要報支那？依家開工緊要，唔係既話實贏唔到美帝貿易戰
死多幾十萬隻支那狗有咩所謂？

唔止cctvb,連viutv都係咁，報新聞特登有一段5mins講中共扮演救助者，應該國家機器落order美化件事

依啲料就堅啲，起碼有個印章， 嗰啲"流出" 嘅pdf就咪撚拎出嚟畀人笑

可惜樓主閱讀理解都係唔合格

一定係咁 依家仲要講咩一省救一國 姐係好快個個省都大規模爆發

四捨五入 唔夠五千當零

都係個句，睇金仔解唔解封
除非連金仔都呃埋

777個大仔響愛爾蘭讀希臘哲學，細仔響哈佛讀數囉

先扮0確診
然後依家開始有支那豬係外國番支那
就話係歐洲同美國傳番入去 搞到爆第2輪

第一次見

睇撚左黃宗澤

Trump: Who knows

擺上Twitter

叫海外中國人回國肯定係諗辦法食埋佢地d外匯存款
好快就會有相關政策出現

刪撚左個post啦，中國無乜事架勒。快的回流返國避險
一家人最緊要齊齊整整呀

佢有講唔番？

pp

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唔戴

推

我相信佢個慨念係.....如果佢返黎既話，冇理由冇風聲漏出黎囉

均已按規定處置？

其實係咪都話滅口 實際可行性大唔大 個數量唔係一兩個

我都想知

世柒 有source?

睇完覺得好嘔心

不嬲都屌緊支那人雙重標準

今日CCTVB 已經開始講 中國有外國輸入case

王店區

即係唔係中國一部分

—定係改圖，中國根本係零確診，你班走狗唔低得中國強大啫

如果係一段長時間既統計
點解仲有5個未排除?

十三億人口累計得8萬人染病，7萬人好返，3千幾個死，大陸人口普通傷風咳都未必止每日八萬，更何況傳染度咁高既病
講出黎呃得邊個

沒事兒

全都是美國陰謀 假文件

推去俾美國知

大劣冇事
要全面復工

Twiiter

支那人即刻復工振興經濟

唔知呢次武漢肺炎會點樣記錄於歷史當中

叫留學生回國再將責任推比外國/回流人士

世柒水平係咁

港獨廢青唔敢承認中國醫療系統先進發達

共匪梗係扮無嘢㗎，等個 focus 去晒歐美。

依招文革用過一次啦
都臭閪蚑那賤蛆都仲係會落搭

澳門幾時開放臭閪蚑那邊境口岸

佢可以話呢O啲患者之前已計左, 根本無講邊日確診

比毛澤東仆街，巴打真係睇小毛賊東
毛賊東當年為咗用糧食換外匯，送俾第三世界國家，提升自己係社會主義陣營嘅地位，強行收糧食，搞到果三年餓死至少千萬人，然後屈大自然，話係自然災害，但聽返我朋友講，果三年同三年前嘅日子一樣，平平常常，普普通通，無災害亦都無話風調雨順